%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Конференции}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Слушатель} % Degree
    {\href{https://smartdataconf.ru/}{SmartData}} % Organization
    {г. Москва, Россия} % Location
    {21.10.2017} % Date(s)
    {}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Спикер} % Degree
    {\href{http://scorconf.ru/}{Scoring 2017}} % Organization
    {г. Москва, Россия} % Location
    {13.07.2017} % Date(s)
    {Тема доклада: «Как учесть региональную специфику при разработке скоринг-моделей и как в этом поможет машинное обучение?»}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Спикер} % Degree
    {\href{http://scoring-forum.ru/}{Scoring Case Forum 2017}} % Organization
    {г. Москва, Россия} % Location
    {5.07.2017} % Date(s)
    {Тема доклада: «Использование Open Source технологий при построении скоринговых моделей»}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
